當年Osxxx Mx搞學生 滿城風雨 依加咪又撈得好掂

三年前 仲以為呢條友會好快收皮

依加 估唔到仲出名過以前

馬蛇你好撚叻仔喎

食屎啦馬撚

又呃學生妹幫佢含

話就上星期喺金鐘疑似見到佢
戴哂帽睇唔清楚 樣同身型似

人地依加好撚威 唔撚怕人搞鳩佢

老實講，補習學校同日校本質上都唔同

日校教知識之餘，仲負責解惑同品德上既教育。

而補習社難聽d講句就係拎黎速成、走捷徑，補習老師最重要係對成績負責，而唔係品德負責，考試分數先係最重要，而的確Oscar ma教LS係有一手，所以佢撈得掂都唔出奇呀

支持馬蛇

係 佢係有料 不過啲品格就
仲記得有條柒頭Dr Kelvin Lau衝出嚟柒

仲有ken tai

又係一條柒頭

春袋有粒墨

兜到世界盡頭

含完其他科都有5**

吞埋精 幫你交埋大學學費添

邊度有得睇番成篇文

原汁原味

教到書就自然有人揾佢。唔通聽學校啲教畜老點咩